睇到書展講愛情小說，即刻想起張愛玲同埋邊d作者？

我，梁望峰

勁多校園既戀愛小說，特式，所有主角都chok到爆，但有幾好睇

仲有梁羽生

雲海玉弓緣筆下既厲勝男，勁有味度，深情

middle

真心諗起天航、張愛玲喎

亦舒開頭果d都幾好

量產型垃圾作家

好快悶，清一色風格

十年前左右會睇鄭梓靈

魯迅

我的所愛在山腰；
想去尋她山太高，
低頭無法淚沾袍。
愛人贈我百蝶巾；
回她什麼：貓頭鷹。
從此翻臉不理我，
不知何故兮使我心驚。

我諗起係 涓生與子君 既悲情故事。

睇過張小嫻、深雪、鄭梓靈

覺得張小嫻啲作品三個之最好睇

鄭梓靈啲文筆好累贅,故事又唔吸引,又唔合情理(雖然大部份愛情小說都唔合情理),悶到好難睇落去

張小嫻ok

張愛玲真係好正，又有香港懷舊風，d女主人設又優雅，傾城之戀

歌德 小仲馬 莎士比亞 勃朗特三姊妹

點解會將張愛玲同梁望峯張小嫻亦舒一齊講
你話蕭紅都好d